如果聽日輸左 以後出黎都會比黑狗串

計埋種票 區選少人投泛民等因素

我覺得聽日就算4 6 開都唔算輸 但3 7 以前真係輸到pk

以後同親黑狗對侍佢地都會用大聲公串鳩我地 民意逆轉 無人鍾意你班死曱甴 市民個個都想我地打鳩你地

到時點拆?

我就0730落街投

如果建制派攞到50%以上選票

可以大聲講民意支持止暴制亂

咁點拆

制度外抗爭

冇得拆，所有外媒咁睇，打多幾個電話催票

過左五個月 我真係好佩服仲有認為制度內既抗爭可以得到公平既結果

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

咁係咪就唔投
頭又係輸唔頭又係輸咁點解唔投咗先

如果咁多豬隊友送個議席俾對家, 真係抵串

成個選舉根本就有問題

種票掌心雷蛇齋餅糭

重有dq

贏又好輸又好根本代表唔到啲咩

冇得拆, 唔過半數嘈得D乜?